[借朋友acc](hkdi)year1,今日26號，交咗學費，但我咩都未知

如题，我記得佢話過有迎新日，但我無收到任何通知，點算好....

樓豬到底比幾多個人借ac

係題呀大陸仔

打電話去問佢

殘體狗收皮啦

有錢就讀得架啦
驚乜撚

屌你老母on9自動選字整埋啲殘題

成班cdrom冇acc焗住問好人樓主借acc